sinB 果隻係咪機械手黎架~~

尋晚又見佢做 點解可以轉360°

驚嚇

勁似jessica

點做到ga 我試過唔得既

而家仲似 因為d頭髮長左

頭先再試下 都係唔得囉絲"

回帶 上次貼過

甩完骹再駁番埋

哇今晚又有fansign

你有冇睇呀 佢做完之後果幾條友就跟 唔知邊個(好似係soyul老公) 慘叫

有冇人訂左mwave簽版?

子瑜同hani 都識

有冇片

IU都得

求片

原來咁多人都識 點解我地做唔到架

第一次睇以為180°

IU兩隻手都得
週偶玩過

有冇片睇返

16:50左右

sinb呀

IU呀

iu